cmhk iphone X取貨通知

有冇人收到？

白64 3號拎